同老細政治唔啱 被辭職

好彩份工唔係我最想做

最後想同佢講「我其實就係你口中嘅暴徒」

咁有冇講

我因為咁比人炒撚埋啦

未收到糧

絲打你好慘

去女權告佢喇

又要接啲free 躝屎做屌

你本身做啲咩

兒子

孝子

精忠報國（香港）

感動

返公司唔講政治野是常識..

你呢

你老細就係你老豆

我咩？

食完飯冇嘢做
本身佢都偏藍
直到沙田嗰日
佢話做乜啲狗唔開槍
琴日同佢駁咗幾句
今朝返咗一陣就叫我收工on99

我老豆淺黃
係啊爺先文塞

報未

青頭仔邊敢掉磚

報緊

邊個青頭仔

應該附和佢，係囉開槍咪好囉，不過到時香港無曬外資，老細你間公司怕唔怕做唔住呀，E度同第三世界一樣架喇喎，你睇新聞通常都係第三世界先會用實彈對付示威者架，不過佢地抵死架

一齊 終於可以上戰場

一直都上緊